科大：Depression is just a flu

Depression An Emotional Flu

Depression is compared to the flu in mental health" in that it is a common mood disorder. Researches suggested that, among 100 persons, 16 to 21 of them may have depression at least once in their lifetime. Similar to other physical illnesses, depression is a treatable condition with proper medical care and psychological counseling.

Regards,
HKUSTCounseling

係

Push